[文宣] 荃灣今晚斬人單野(代Post)

相信大家都知道今晚荃灣發生咩事，班仆街 福建佬 拎把長刀斬我地嘅手足，我望住佢俾班仆街斬到見骨，但除咗衝過去同佢捉嗰班仆街外，都好無奈。

我朋友亦整咗幅文宣圖，但係半夜三更未諗到寫咩落去，希望大家可以自己加字再用，唔該大家！

黑記斬人，警察放人！

昨日元朗，今日荃灣！

福建佬係北角喎

荃灣嗰抽講野都有大陸口音

差啲漏咗
cr: yyt_illustration

理西佢邊到，總之就大圈仔。

有大陸口音唔等於係福建人
北角福建人啲前因後果都被隔離post解釋清楚 話唔係黑社會 有乜理由夠膽攞刀斬人？
有乜理由自己地頭出得十幾兜友仲要敗走 然後你話佢主力去晒tw?

我幾時有話佢地啲主力去曬荃灣？佢地戇鳩係佢地嘅事，班大圈仔可能真係唔係福建幫，我喺現場聽到係大家都話嗰抽係福建幫

推！